soyjoy垃撚圾

我絕對可以講SOYJOY一定係包裝食品版既3310

是咁的
我去親邊間舖見到放呢碌野個位都係滿瀉所以我覺得係無人買
於是我就買來試下
當我第一口大大力咬落去個陣
嗚啊~我的牙呀
點解可以咁硬 痴孖根
我即時唔肚餓 仲好想掉左佢
但我唔想浪費食物
只係有個牙印成支無食過既soyjoy可以點做?

攞出手機同只有牙印成支完整既soyjoy來個自拍然後放上網是其一
攞出3310同呢支on9野格劍是其二
其三就大獲啦
將呢支野同3310同時掉落地
睇下邊一方可以順利產生地震或插穿地心

最後我咩都無做到
就咁掉左入垃圾桶
頭也不回咁走左
仲聽到d"格格聲"
唔好理啦 快d走 一陣垃圾桶爆炸又賴我

兩餐之間 我唔會選擇
最後講句 食屎啦soyjoy

點可能咬唔入,樓主係時候CHECK吓啲牙